10月13日蘋果發佈會慘被劇透，iPhone12詳細規格曝光

1. HomePod mini

$99美金、3.3英吋高、S5處理器(?)
11/6、7預購，16、17發售，中國發售日未知 (台灣大概也是推出日期，敬請期待)
——————————————————

2. iPhone

iPhone 12 mini (5.4吋)
$699美金起，黑、白、紅、藍、綠五色，儲存空間：64/128/256GB
11/6、7預購，12、13發售

iPhone 12 (6.1吋)
$799美金起，黑、白、紅、藍、綠五色，儲存空間：64/128/256GB
10/16、17預購，23、24發售

iPhone 12 Pro (6.1吋)
$999美金起，金、銀、石墨、藍四色，儲存空間：128/256/512GB
10/16、17預購，23、24發售

iPhone 12 Pro Max (6.7吋)
$1099美金起，金、銀、石墨、藍四色，儲存空間：128/256/512GB
11/13、14預購，20、21發售

四款手機共同：
(1) 支援5G (僅美國支援mmWave)
Smart Data Mode，猜測為根據使用情境，智慧調整4G/5G連線

(2) 螢幕均為Super Retina XDR，有新技術Ceramic Shield Front Cover，
預期加強硬度和抗摔能力

(3) 可直接拍攝Dolby Vision (杜比視界)

(4) 磁吸無線充電MagSafe，功率15W

——————————————————
相機功能

12 mini、12：雙鏡頭，廣角+超廣角，f/1.6光圈 (11為f/1.8)

12 Pro、Pro Max：3+1鏡頭，廣角+超廣角+望遠+LiDar，廣角7P鏡片組、f/1.6光圈

Pro為52mm焦距長焦，可提供四倍光學變焦 (從超廣角算起，同11 Pro)
Pro Max為65mm焦距長焦，可提供五倍光學變焦 (從超廣角算起)

其中Pro Max的感光元件較Pro大了47%，1.7μm (11 Pro 為1.4μm)

超廣角的描述還加了個Expansive (我猜尺寸也加大?)

共同都有更好的Deep Fusion、夜景模式，智慧HDR 3

———————————————————

官方配件

具MagSafe功能的保護殼、無線充電器兩款：Magsafe Charger、Magsafe Duo Charger

下 仲64gb

MMWAVE

Source?

又可以再戰多一年

狗衝

touch id同120hz呢

MagSafe

條友之前貼中晒Apple Watch 6, Apple Watch SE, iPad8同iPad Air 4

佢後來補充預約日期可能有錯，但規格一定啱

勁過iPhone 11咁撚多
史上最大升級

無touch id 無得閂wifi 等於垃圾機

隨時一街iPhone 12 mini

香港有？

等iphone 13

我淨係想知道個重量...
拎XR 拎到關節炎 但又唔想 downgrade個鏡頭像素...

香港有MMWAVE
不過iPhone未必有

Iphone MINI!!!!!!!!!!
細機撚等左咁多年
終於有啦!!!!!!!!!!!!!

仲64gb CLS

可惜，要等13

電呢

Home Pod Mini

Homepod Mini $99?? $149都唔得啦

咁既發展步伐，依家部機可以玩多幾年

mini應該有野閹，唔係好多人會狗衝佢apple賺唔盡

估計閹5g同電池

史上最大升級你肯定

Touch ID 呢？

真心覺得夠用

使用上好難有新意架喇

用緊x
部電話又大左覺得辛苦

Pro為52mm焦距長焦，可提供四倍光學變焦 (從超廣角算起，同11 Pro)
Pro Max為65mm焦距長焦，可提供五倍光學變焦 (從超廣角算起)

其中Pro Max的感光元件較Pro大了47%，1.7μm (11 Pro 為1.4μm)

Pro都要閹，又逼人買大機，屌你老母

macbook airtag 呢

買SE2定12 mini 性價比高d

會唔會直逼250g

(4) 磁吸無線充電MagSafe，功率15W

冇咩可能
macbook 都棄咗
真係有嘅話切J都得

iPhone 12 (6.1吋)
$799美金起，黑、白、紅、藍、綠五色，儲存空間：64/128/256GB
10/16、17預購，23、24發售

iPhone 12 Pro (6.1吋)
$999美金起，金、銀、石墨、藍四色，儲存空間：128/256/512GB
10/16、17預購，23、24發售

128GB,點解唔買pro

入門機有64有咩咁出奇
又唔係得64

冇touch id送都唔會要

Apple silicon Mac

iPhone 8表示 mini本來唔錯，但無touch id 不了

我淨係想要返部可以單手操作嘅機

之前因為唔捨得買pro，所以仲要緊iphone8
而家係咪又要再戰一年。。。

800 mah

A13 比 A12 快 20%
但 A14 比 A13 快 16%
一定係, 絕對值得等 A15

未出已經有mon貼賣

條友=樓主?

上兩代非pro機就話有柒mon啫, 呢代點解我要用pro機 一年都用唔到tele lens 5次

最ON9係128GB IPHONE 12

你估APPLE 開善堂
64 256啦

如果mini 好揸手 狗衝

買US Version

重點依家記憶體平到咩咁
都要閹

無線充電一早有仲需要MagSafe 做乜

有冇耳機

Face ID其實唔差

iphone 6s 上兩年前換完電 更新完ios又當新機用

仲係m字額

使唔使除罩？

想買se
呢啲時勢我諗去到2021既今日仲要戴口罩

舊電係重點

屌你老母 64gb

mini要成十一月先有

點解可以有128咁好

唔係點賺你錢

Lm 睇走數

我部256都仲有200剩

推遲成個月都整唔到touch id，食撚屎啦apple

你真係唔識架喎

你已經係第一百四十萬個講會閹5g同電池既人
congrats!

咁姐係12pro 有pro motion

iphone X又可以用多年，正!

咪係 12 128gb 應該899美金
加100可以變成pro

D價錢可能錯

pro motion ❌
promotion ⭕️

可以慳返啲石頭

係咪849美金，同pro差150

呢部唔叫入門啦
se先係入門
不過都冇乜廠仲出64gb架喇

MagSafe 既話正喎

有無人同我一樣
淨係在意到底有無Touch ID

有得揀128GB嘅話有幾多人仲會買256GB

我都係俾哩樣嚇嚫，以為永不錄用了

我都係會揀256，因為有小朋友會影好多相同片

更新完啲電倒水咁
不過都係壞先換喇

Mini

爽呀唔使捱夜睇

我老母都唔夠用啦
話夠用果d係咪淨係打出打入

送MagSafe?

11月呀

粒電點樣先 最緊要粒電
係咪同之前講一樣都係細咗
續航力唔夠長先

mini囉

等睇效能提升XX%
= 0.05秒

只係在意touch id同120hz

垃圾，仲未轉type c, 又無快充。

今次唔買pro max 影相自己太小用
放落褲袋都頂住 依家用緊11 pro max

用緊6s 一直等緊！
希望mini 舊電可以襟用啲

唔係點焗你買128gb

又話mini得4G既，有冇source

拎部電話可以拎到關節炎會唔會唔關部電話事

2樣都冇 死心啦

啲發布會片比支那審查完轉頭就爆晒重點出黎，奶共Apple敢唔敢出聲

只會買最大

可能我用icloud，成日將相同video一放左上cloud就del，所以64gb都有好多位

Faceid 死咗逼住換
利申XS

HomePod Mini $99 狗沖

睇真d

屌你老咪 又有返128gb

姐係冇120hz？

apple邊會有5G,等多一年喇

mini 都5.4吋真心?
細啲好喎

magsafe .. 好難想像

奶共既 藍絲先買

之前iPhone x xs
有64 冇128先搞笑

寫明hi -speed 仲唔係5g?

mini都用oled
真係咁抵屌?

touch id呢

mini

好似$799係 12 max既128gb

機身細過SE2

留名

你太唔了解apple了

我估係199

Icloud 用家表示64 好夠用

touch id呢?

non-pro 個芒一樣咁靚 ?

閂wifi可以係捷徑較，呢樣還好，但真係好想要touch id

一定係pro

冇用icloud
64gb ip8+用左3年仲有14gb淨

呢啲叫「貼」咩， 明顯內幕料啦屌

我就係諗緊冇咩可能會送
應該係要另外買掛

咁就死啦俾成皮野都仲要自己較

無touch id部機識航拍都唔會買

12 64g 黑 唔洗諗

9up師

話唔夠用果d係咪唔幫老母租iCloud

無線magsafe呀
但係你走唔切了

去買 pixel 5 算數

留名等睇切柒live

Iphone7可以再捱多年

係的話，我係ip8 用家都有d心郁郁屌～
但8仲可以再戰多2年應該 慳錢，唔買

送MagSafe Charer？？？？？

美國版香港會唔會保養㗎

Phone 12 mini (5.4吋)
$699美金起，黑、白、紅、藍、綠五色，儲存空間：64/128/256GB
11/6、7預購，12、13發售

石墨即係黑色定灰色？

現有 MagSafe 得 4 條 pin，要吸得穩個 size 已經唔細
Lightening 有 8 條 pin
type-c 有 24 條 pin

要做到 8 pins 以上嘅 magsafe 仲要吸得穩成本低又細舊可靠
吸得穩仲要係 physical issue 唔係 電子解決到嘅問題

轉 magsafe 仲要顧及 third party accessories 嘅 cost

我覺得聽吓好了

要燈下先成真，18講到19再到20，無止盡等

我有買 但都唔夠用

冇120hz真係趕客

吓

俾高通搶錢都冇5G
可以叫Apple收皮

我係

係送咩。。。
我以為係話會出

可以死左條心佢
無source 講過有

已經唔想再用密碼開鎖

pro

Iphone8 轉 XR
本身諗住大mon 睇片 打機會爽啲 其他嘢無諗咁多
但買完之後先發現
隻手細永遠都touch 唔到上面嗰兩隻角加埋殼 個重量真係唔係講笑
再加上前排WFH主力要手機溝通 攞得耐堅係會痛喎

64gb 加200gb iCloud好夠用
Apple會自動將舊相同少用既app放上cloud
電話真係唔駛大容量

咁肯出ipad air未呀屌你老母apple

Jon Prosser 一早leak咗啦

如果你網速慢，睇舊相咪睇唔到

好心蘋果就唔好玩咁多呎吋啦

O No...
Pro Max 仲要等多一個月...
仲要用畀ISP 廢緊4G多一個月

百屌成才

APP 放上去用個陣又要DL 返 , 搵黎搞
點都買256

I know that feel

iPhone 11再等多一年，快唔得幾多，電又細咗，係個mom靚咗，但會有機會閃到頭痛

無Spec算乜劇透

已前公司有老細背脊有問題，坐呢張。

Why not?? 比你揀都唔得？

應該話係跪呢張。

冇touch id唔會轉返用iphone

你好大機會要切

整少少做平個starting
starting at $699 64GB
256 GB 賣$749 心理上覺得俾多少少升storage 唔貴

心理上一定好過一開波話收你$749

淨係嗰鏡頭Layout已經知係Fake

有無用單手模式

Ipxs可以再用多年

個 Magsafe 係用喺無線叉電度

Android已經有屏下指紋唔知幾多年
已經唔要求iphone有屏下指紋咁高科技
type C個D都算喇唔講住
求其有touch id就心滿意足
屌那星繼續攬住晶片性能打飛機啦

Magsafe喺機背同埋官方case，暫時唔會取代lightning

發緊夢

老老豆豆 前幾日YouTube睇人拎到個demo機殼 側邊有個好似iPad pro 嘅吸apple pencil 位，依加似乎證實咗係MagSafe 快充

先唔好屌殘體字，有人會問可能係sin卡槽位，但影片見到 sin卡槽係左邊

冇Touch ID要買都買SE

*sim 卡

大機我袋唔到落恤衫袋，不了。

屌爆佢細2部唔出銀色

我都係用緊 iPhone X。

SE2出來做乜鳩

有冇source 呀
9月話10月，10月又話11月

人哋 MagSafe 唔係講個插頭, 係講無線叉

其實影相質素係咪會爭好遠？Pro Max咁既規格會近似傳統相機麼？

Pro max 要隔成個月 11月先有得訂？又變反初初iphone 4咁聖誕節先有機

我知 我幻想如果係好似apple watch 咁磁力吸附，我覺得MagSafe 有機會會痴住側邊個長條位，未必係機底，除非apple 想個底都變成塊磁石板。

不過我都係推測 14號知答案

之前傳緊出年會取代⋯⋯

從來都無人講9月有Arm Mac

希望12 mini使用時間會同iphone12 差不多

Touch ID呢

12 pro 個定位真係on99
應該都係焗人買12/ pro max

咪係囉 而家日日戴罩
apple你識唔識撚做生意架

Touch ID死忠

ipad mini pro?

不過12 pro個相機對比12係好啲啲

唔好幻想

touchid

繼6s之後另一部神機

又話會有power button Touch ID

而家咁睇好似唔多覺有

得Face ID你都買，點解佢要整Touch ID

成日唔駛除罩都掃到 一係我口罩帶唔好 後者機會好細

可以想試水溫，越少人用se 又cut柒左佢

唔撚買

利申：仲用緊iphone 8
Touch ID Forever

心水清 今年只有4G

晶片要改呀嘛

Touch ID Forever

我都係，開始有啲情況唔除罩都認到

mini 要11月先有.....唔

mini好似幾吸引 冇咁大部
其實兩鏡夠唔夠用

又要戰多年

sony 一早有

$$$$

連m43細底相機都唔會比得上

屌你老味touchid啊仆街

Pro 既鏡頭layout 係點？

我 9 估:
1. 你話似 SIM Tray 嗰個位係未整合入 Power Button 嘅 Touch ID 嚟, 你張相部 dummy 可能係照抄 prototype 實機
2. 最後 iPhone 12 冇 Touch ID in Power Botton, 但新一代 Face ID 有技術可以穿透到口罩, 就算戴住口罩都 scan 到你個樣

多謝指教
即係其實12 pro定12 max影出嚟嘅相可能差唔多？！

我部SE1 64GB 用到依家仲有24GB好想知點用先一定要買256GB

永續8plus寧願換se都唔要無touch id

冇touch id , 120mon, 不了，換部三叔s20 fe 平平地玩下算

繼續用X 但係過多幾年應該都唔會出反呢隻size
X 都有少少重

你xr隔左一代換最cheap果部都唔係downgrade啦

你第一個point都有可能 我自己咁睇 有多個無線充電位係好事 在市場而言可以發掘更多無線充電系統嘅可能性 但對用家而言一定係消費成本增加

12 Pro 咪輕啲囉

亞黑色

有冇可能99蚊美金咁平

本身見到SE2已經好想換 不過看完嗰餡 換嚟又好無為

M字

幾時出多個無線耳機

120hz 會搞到倒水電，Samsung 已經仆左街

說好的m字額細啲呢

咪又係用榖

等人test咗先買算

又冇apple tv

周街都無左m字
apple都仲堅持m字額又無touchid
遲早轉會

Apple 嘅金色真係最靚
11pro 我揀咗防暴綠
非常後悔唔買返金色

11個超廣角廢到嘔 放大張相blur晒

Mini都有5G?

promotion ❌
ProMotion ⭕️

唔提唔代表無

可以叫Siri較

我會買pro, pro max太大不了

真假難分

我64 都仲有30 剩

唔係出咗啦咩

Dllm AAPL完左發布會又要跌
華爾街肯定又話冇驚喜

iPod 呢？

冇 Touch ID，曉飛天都唔會換

利申用緊 xs

6上6s有force touch
都大升級過佢啦

屌 d位亂咁排 好似陳同佳粒墨咁

冇Touch ID可能換部Sony算

呢家變番午餐肉 當懷念教主買埋情懷ok?

全部都有藍色咁好

用緊11都含淚換

Iidar 其實有咩用

影片先煩，dl都有排share俾人又成日會fail

射下Tim Cook個後門有幾深

明明高容量就唔會有呢類問題 咁都可以撐好夠用CLS
知唔知高GB數手機整體都會快d?

2021都黎緊64gb如果真係出既買果個人都智力有問題話買比老人家用都係咁講

一樣，我買咗11俾男朋友，結果發現廣角影嘅相blur撚晒
我寧願單鏡頭，俾返我多啲電量

+1

你地唔係信奉iphone影相最靚架咩

Iphone13 mini 有冇機touch id + 冇m額

5.4寸咪6s plus個size
細係邊

可以玩低能AR game同裝修佬必備

iPhone 12 pro因加入lidar，電池縮水？12系列電量最多僅有3687mAh

iPhone影相贏在顏色真

1個係全屏1個唔係
仲問細係邊

same

2020仲用64gb

細過se 2

6s plus有額頭同下巴呀...
12mini講緊6s冇plus再少接近一個額頭嘅長度
即刻仲細部過SE2

不嬲都知iphone影相唔係最勁
pixel 都靚過佢
而家影相都係加個外置len

老實說暫時睇牌面當整體效能up 係個相機黎講pro max先最大進步 （有關攝影硬件方面）

wifi 果到真係on99 下下去setting到先得

11想換12 mini

Homepod mini 99鎂就即刻狗衝兩部

而家講緊dimension唔係講緊mon
部部5.4寸mon都一樣大?
6s plus有個實體鍵已經大左唔少啦
如果部mini真係同leak既圖一樣 唔好話6plus 有機會仲細過6
咁當然實際係點 都係要等13號

可唔可以比返5.8 我呀屌

未開賣

第三方廠case 2邊都無開窿
磁吸會係點

冇新嘢放入去？個lidar唔算囉

我唔係唔想換，但真係換唔落手
仲要咁大部....

3.5

垃圾

真心好撚趕客 但又要買

A14?

pro max超廣角起計5倍光學變焦
即係廣角鏡起計得2.5倍？

甜甜好勁

屌

如果有個跌唔爆嘅mon咁就好

iPhone 12 (6.1吋)
$799美金

iPhone 11 6.1吋 舊年都係699
今年肺炎價仲貴過舊年

夠用nas 有6tb，icloud錢都唔比

有5G

關Lidar撚事

幫apple Train AR 等佢搞glasses 個ui

Lidar看似好玩，但裝落電話冇大作用，Lidar個field of view好細，要有大作為，其實要好似雷達咁360度不停轉佢，咁做可以掃描環境先大作用，但將會好食電，robot用就一流

nas可唔可以做到好似iCloud成部機backup?

Iphone xs 用家表示: 可以直接skip兩代真係幾正

新機出咗，舊機會有promotion

se2 4.7吋

屌好心d人睇清楚個機身size 先啦，成日話5.4 大部

Ok 繼續用6s

可以試用 short cut

Marketing 嚟咖 叫decoy effect 等你覺得買pro仲抵
所以其實Apple冇expect人哋買12 佢係想sell 12 pro

X都仲係好順

mon唔係機身..

Xs用家表示會狗衝mini

你知唔知 magsafe 係咩

三年機，64GB 都未用盡

我都係，但想轉mini

晶片好high-speed

apple watch 6嗰隻色，有浸diamond-like coating令到佢反光d

要買多好多條線

一定有啦

希望support hey Siri

咪細左幾mm

你就真係唔知喇
Apple 所有磁吸同有安穩作用嘅叉電方式都係叫 MagSafe, 不如你又講吓咩叫 MagSafe?

全部都冇5G

希望support hey Siri 同可以做 homehub

呢條叫磁撚線：一個月壞

iphone 12 mini

不如你分清楚 MagSafe / Wireless Charging (Qi) / Smart Connector 先

你真係幾玩得吓
以前 MacBook 用有線 MagSafe, 咁代表而家 iPhone 個無線叉電 + 磁吸唔可以叫 MagSafe?

mini要成十一月先出 等唔切

點解呢個post咁多人機身size同mon size唔識分
係未仲未轉m額機，唔知舊設計個額頭下巴係幾咁大

攞嚟做示意圖啫，定你想睇呢張？

上面嗰張點都唔係 MagSafe 囉

有磁力吸住就係magsafe，冇人話係舊macbook呢隻

舊macbook嗰種係有接頭=有線叉電

無線叉嘅magsafe應該只係機背有吸力

睇嚟可以入手iphone11

上面寫23或者24號

Apple 名佢中意叫咩就叫咩啦
知唔知同樣叫super Retina 有幾多個唔同spec？

陳同iPhone

你喜歡啦，一直 magSafe 都係做緊 physical connection
跟你咁講，咁多代 apple watch 同 Apple Pencil 2 都係 MagSafe 啦

mini唔係寫11月6 7先預訂咩

今次個 Wireless Charger 係另外買, 佢要 promote 呢個 product 就要有啲 gimmick naming, 呢啲叫 marketing

其實都幾年

5.8吋機身細過5.5嘅plus

但係12 pro max 個鏡頭又靚過 pro 即係最後係想sell pro max 逼你買頂配

但不是5G

燒完都係「貼」中

Apple 介紹apple watch 條cable 的確有話用MagSafe 技術，
至於點解唔adopt 個名落去，今次要
上面巴打答左你

唔明點解網上咁多傻閪吹奏想要微型版HomePod
吹撚咗兩年會出縮小版
而家果個我都嫌唔夠勁
正常梗係要更強更勁更大，最好擺粒A14 入去更有賣點
一係就support Dolby atmos 又另一賣點
而家個size都已經夠細啱啱好的的式式
要咁細把撚？

watch真係咁寫喎

個magsafe似apple watch

你睇第一個 Reply 就知
一講 MagSafe 所有用開嘅人就已經會覺得係平時見開嘅 MagSafe 1.0 / 2.0

你一係就叫 MagSafe 3.0 / Wireless
你要 marketing 想叫咩無人理你，你鐘意叫 USB 都得
但你講 USB 人地就以為係 USB 㗎啦

唔係個個對音質都咁大需求

以前都要放歌放相
宜家 Spotify 跟本唔洗理
相又放晒上 Google Photo

都用唔晒… 利申用緊64gb xs兩年，仲有20gb 剩

大sensor真係會好大分別？！

屋大啲其實係要多幾隻放唔用地方收homekit/Siri command, 鬼佬嘈左好耐要細版，唔係比香港人用架

以 MagSafe 技術結合感應充電

咪即係無線叉電版嘅magsafe囉

無線充電，又稱作感應充電、非接觸式感應充電

呢幾年都係少修少改
4G轉5G叫有啲嘢唔同咗
但android 一早出咗5G
Apple 果陣領先科技感覺真係同以前好唔同

講多都假，鏡頭做好避震，唔使帶碌棍出門

mini都要11月

分别就一定有 但係肯定要兩部拍埋比較先睇得出個分别 日常使用肯定睇唔出啲咩 如果pro同pro max做blind camera test肯定九成都分唔到

你咁講, 我諗起個親身真實笑話...

話說有日有兩個人賭牙骹, 我喺旁邊聽, A 話買曼聯贏, B 話買對家
最後曼聯真係贏咗, 但 B 唔認衰, 仲話: "正確應該係講曼徹斯特聯足球會, 你講曼聯係錯!"
然後 A 屌柒佢: "你不如話紅魔鬼曼徹斯特聯足球會先係啱?!!"

周圍啲人笑撚到...

我唔同你嘈
用咗 MagSafe 技術 / 概念 加 其他嘢 就要改名做 MagSafe
咁 Apple Pencil 2 同 smart connector 啲 keyboard 又 MagSafe？
做咩叫 smart connector 唔叫 MagSafe？

秒

The 120Hz display is in limbo based on leaks, but it could be coming to the biggest iPhone Pro Max.

基本上120hz有冇都要等發佈先知

MagSafe個safe前提你要有條線

「MagSafe透過磁力固定，因此即使在用力拖拉──例如在某人絆到電線的情況下會安全地自插口中移除，而不會造成損壞或拖跌在桌子上的電腦」

Apple Pencil 2 同 smart connector 都冇線，冇線又使乜強調safe呀...

Apple做marketing就係興「體驗式包裝」，你首先要有條線，條線有機會會kick到人，有可能拖跌部機，所以要MagSafe

補充：

85W MagSafe 2 電源轉接器採用磁性 DC 接頭設計，因此如果有人絆到電源線，電源線便會中斷連接，讓你的 MacBook Pro 安然無恙留在原處。它亦有助預防電源線隨時間而產生磨損或變得脆弱。此外，磁性 DC 接頭亦有助引導插頭快速又穩固地連接到系統。

Pro max 仲要等多一個半月
壞咗機等唔切啦

再駁真係好肉酸

可能放大先睇到⋯⋯
仲諗緊好唔好由11 pro上12 pro
12 pro max 太大了

我都諗住買pro 希望係值 因為好似無乜人consider呢部

diu 我都係

點死法？入水？

我個部張試紙仲係白色
應該塊底板死死哋
個apple care過咗期幾日就開始嚟料
上巴士前仲好地地 坐定定攞部機出嚟好熱仲要不停重新開機 不過維持咗幾個鐘就冇事
每隔一兩個禮拜就會發生

好想睇下部5.4 實物

Pro max同pro 嘅受眾都唔一樣 一部6.1吋 一部6.7吋

所以唯有希望個鏡頭分别不大 兩部嘅分别淨係個mon size就好

一定唔會剩係得個mon size唔一樣 要有大啲分別先顯示到點解要買pro max
利申 本身用緊11 Pro Max 覺得太大想轉pro

應該買pro算，pro max真係太大

啱呀 12 pro max 仲大過11 pro max

mini舊電 唔打機都好惡頂

magsafe返生

美國4.5g=5g
ipad成日禁做

有時行胃信
會見到啲阿叔永遠都唔明點解以前16:9粗邊嘅5.5仲大部過依家19:9嘅窄邊6.5

XS又可以用多年

用緊x
諗緊轉唔轉12好

屌，當初仲諗住喺掌紋

點解唔轉Android

咁點解局限自己一定要用apple

隻手咁細 點幫我巨龍出火呀

慘慘豬 samsung 4000mah up慢慢倒唔驚

60hz

5.4同6.1寸係咪支那製嘅京東mon?

有冇得trade咗部11換12 mini
等到11功能嘅細機

部8plus 要撐多年呀!! 等到有touch id

你個問題已經有答案

睇4K 片2個鐘收皮咁

新出部s20 fe 有120hz仲長過係pro max

同事新 Note 20 Ultra D 電倒水到嚇死人

Android 想唔用120hz用番iphone 60hz慳電都有選擇

冇120hz唔換機

冇用嘅features

cellular換代iPhone一直都係等成熟先轉，3G 4G都係咁慢人一代

咁老實講 apple 從來都唔係領先科技
而係將科技發揚光大

暫時交唔到貨俾蘋果，全部唔合格
蘋果加大咗LG貨量嚟填6.1啲數
5.4就變咗同6.7一樣用三叔Y-OCTA

我用S20+行120hz可以由中午12點用到夜晚10點都仲有3x%電

希望唔準
想iPhone有返touch ID 似新iPad嗰隻on button
同埋想係usbc...
Magsafe

咁我用科技咪得
駛咩用蘋果

有罩所要想要touch ID

試水紙唔係要拆機先睇到咩？你喺邊度睇？

11同12隻綠色係咪一樣？

I’m not here to start a war但Apple真係襟用嘅，同埋Apple嘅色我覺得好睇過其他機好多，相機影出嚟嘅相都係

Sim卡位度咋
你上網check下啦好易搵

lol 除咗apple仲有咩機好用 愈黎愈唔掂

而家用iphone 好似貼錢懲罰自己咁下下d 野都遲人幾個gen
M 額玩咗咁耐縮都無縮過
明知武肺有排玩推遲發佈都仲係無touchid 迫人除罩
60hz mon
上幾代除咗改下個cam 用落一模一樣換黎做乜？

binc

上個禮拜apple care plus 到期後面爆mon 拎去整點知佢比部番新機我舊電由86%又去返100%

如果12 mini真係用BOE 真係唔撚會買

Macbook系列都棄用macsafeiPhone點會用返

樓下有個post打晒飛機話出大技

口罩問題face id有出過更新，戴口罩都可以解到。
M額問題要實機先清楚；
60hz mon係電話未有嘅，不過17年ipad已經用緊；
咁唔通出新機要重新適應成部機先叫唔一樣咩。

屌咁起碼俾我揀呀大佬

食屎apple係都唔肯出4"mon，佢一日唔出我一日都用返第一代se

越出越大部，同iPad溝埋黎做iPahone吖笨

上星期部6s先換完電黎

宜家啲5G plan無限都未係好平
好奇正常用一個月用幾GB😓

買到盡 完

等Mini
原來我發覺瑋路都唔鐘意大機
部11拎耐d都覺得重
又唔鐘意手指永遠掂唔到角落
SE mon 又細過頭
Mini full screen 又細部fit 哂

你強迫症咁要年年換無計

唔知iphone12 mini啲色靚唔靚

Good 反正未來幾年都唔會用

Super Retina XDR?
咁係咪無烙印了?

冇計wo, 佢要每個鏡頭都係均等距離， 咁其他嘢要就個鏡頭罷位。

重點係都唔係全部都地方都收到
個plan咁貴買嚟把撚咩收唔到

無touch id 打算買se2 算....... 現在ip8用家

本來諗住買ip 12

想知啲人像mode仲駛唔駛
「離遠一點」

12無 Touch ID

通常2年一大改外觀
上年轉左3眼仔，今年應該唔會咁快改4眼

點解得美國支援mmWave ?
搞錯阿

諗起部加左價的ipad air , 都仲係64 gb , 小家到呢

嘩咁撚正

換左細電理論上輕左， 但加返吸附功能， 即係又重返，結論又係差唔多咁重

今年冇京東唔怕中獎

真

出年年中出返部se3 , 個spec 應該一樣， 電再細啲， 用iphone 8 個殼

15W 功率，咪一個鍾頭叉爆？

之前5w都半個鐘叉爆啦

我而家用xs max 再上一部係i6

要買就買啦
隨時下年有120Hz+ 高像素鏡頭
再下年出MicroLED+無額頭
再再下年出摺mon iPhone

要等總有藉口等，要買總有藉口買

咁是咪要早d買？ 一陣京東攪撚掂可以供貨咪仆

柒mon即係點？

細機仲有生存空間
因為每個人隻手大細都唔同
歐美D人用大機都可以單手
不過歐美D女隻手又只係同亞洲人咁上下大細

租完iCloud 64gb都唔夠用啦
仲出64gb咩年代呀

720P mon

見到Apple Watch 都有FF下 Iphone12

Power button touchID+ FaceID

se3可能係11個機身啦

其實有icloud又唔拍片的話64 都夠用

M 額撚必買

的確會有人64夠用
咁標價既目的係真係要買128既人心理上覺得平啲

叫個飯可以半價加野飲 (聽落杯野半價)
同冇得散叫一個餐一定要連野飲
觀感上有焽顯分別

無線充電

之前歐盟唔係話要統一所以差電口咩

iCloud 夠咪得

12同12pro分別唔係好大 諗唔到點解要上pro

se撚等左咁耐
終於可以換機啦

Mini即係6s size?

full screen
所以應該細過 6s

細過se2

用緊7, 本來好想今次換機，但說好的...

usb-c, 無劉海, touch id 都無

只係有5G, 而我個plan 又未有耐完，即刻攪到唔想轉

細機真係仲好有market

今次又有返128, 之前得64 256 512 焗人買256長期有百幾gb淨
又冇touch id屌你老母，而家真係去返十年前咁㩒密碼

應該有Touch ID ge

邊撚個話說好的？咪又係rumor

用apple care plus 當然啦，當係俾錢換部新就得

睇埋發佈會先la ,仲有希望

2TB iCloud 都唔夠用嘅話，畀128GB起手又有咩幫助

安全性同IOS生態系統係留住我嘅最後兩大原因 唔係呢兩樣嘢 我過咗檔十世 見到個M字額都唔開胃 但部6s拖到今年頂唔順真係要換

好似變咗3年好耐
6 6s 7
X Xs 11p

咁都會有人為咗十餐晏仔唔要嗰啲GB嘅

所以Apple堅係越嚟越良心，有返128

冇5.8😞

5.8呢個size 啱啱好

mon size不等於機身size...

我見過d人60000幾張相 + 千鳩幾個app
咁緊係唔夠啦

而家都係行edge to edge display, 個moon size 差唔多等於機身size

咁依家5.8條邊仲有收窄空間嘅

仲有小小空間收窄，而且午餐肉條邊會直身咗，手感唔同

買256/512gb就
買icloud就

之後上黎開post問部電話壞左冇icloud點拎得返d相

未壞唔覺慢根本唔使轉，不過到你壞機時應該都未有以上既野。你可以過檔an

好似會用LG MON?
會唔會有烙印?
驚撚左LG D機 用到有陰影

利申icloud 2tb plan

有touch id 引X/XS/XR/11 users換機

4人家庭plan，日日影相拍片加埋whatsapp片同相，2TB真係好快用完。最好用nas，容量要幾大有幾大

戇鳩 marketing research一早做好晒啦
特登出一批新機去試水溫

我估iPhone 5.4/6.1手感贏到好多an機

我剩係想要type c

我iCloud drive 既av超過1TB
隨時可以用iphone ipad imac睇
仲唔租iCloud 咩年代呀

11淨係LCD條粗邊已經大一圈

屋企有隻S記20TB NAS
10GB都夠用

唔撚買囉

壞咗你咪又係要買

難啲喎 iphone黎㗎

iphone xs 又玩多年

姐係pro都會係LG moon

6.1吋得2700電量，係咪無進步的表現

之前話似係
到琴日嗰個支那po話全線super retina XDR啫係4個mon都冇分別
咁應該兩款6.1都應該係LG
利申買5.4

好柒

5.4係細過6S
點會係6S Plus Size

thanks

點解部iphone11 咁黃

反而覺12好藍

會唔會本身5.4, 6.1都係用平MON,
但因為出貨問題所以先用pro mon

應該係
今次真係要多謝支東方，今年內買一定唔使擔心中獎

有冇lin？想睇

所以5.4同6.7遲到11月出係因為三叔mon交貨慢？

做唔切咁多單

武肺

用緊XR 升12系列好大轉變

我都係繼續Xr算，oled壞眼

mini係咪同iphone 5s一樣咁大？

要等到幾時先無oled

homepod mini 99 真係有興趣 , homekit 必要

好似12 pro又冇咗磨砂咁嘅

清零件

模黎
現實唔係呢個樣

大SE一個圈、細SE2一個圈

垃圾panel

可以安心轉機

勁厚邊

但厚到iPhone4咁

唔係用32 gb 黎焗算人道 64 少d 影相拍片應該都夠

設計上 12好似薄過11

午餐肉令人錯覺厚咗姐

咁正

呢條友講英文啲音真係好撚黑人憎

口音好撚難聽好銀耳

當年日日聽個支那教授用依種口音講書
Topic幾吸引都可以悶到想訓

依家外國逢親聽到依挺支那人英文問路口音，
嗰日心情就會冇晒
所以我會特登點錯佢路引佢上錯巴士

Ipad air都有
好多人估今次12都應該有啦
仲要之前有人話係重大突破

就係講緊租緊2TB電話64gb都唔夠呀

濛狗識野

牙膏廠

覺得face id學習戴口罩樣
比較符合Apple風格

有D人話會認到口罩樣
GOOGLE下就知

如果iPhone 12無touch id, 4gb ram, iPhone7可以再戰多年

肺炎影響，今代更新應該係最垃圾，不過apple又唔係硬件方面補返，應該怕開左個頭以後無得擠牙膏

真搞笑，有正常版本唔要反而期待吹奏個醃割版
唔講以為HomePod 真係好大舊

羅佢做siri 對答
有要求都唔會羅佢黎聽歌

一定係啦 關節炎關部電話事

價錢平一半就好

好多女仔都用大機
佢地執相睇片緊係大mon
唔用咪放入袋
反而我覺得係男仔中意塞褲袋先追求細機

pro ,MAX 終於有128
上次 64 256 ON99

touch id應該冇 啲殼嘅power制個位冇開窿
除非佢做到屏下指紋

XS 想換機

用尾指托住電話其實真係有機會

唔影相唔拍片咪夠 我64成日爆 除非你買icould

我部X認到我口罩樣
不過一時時
露晒成個額頭機會大d

用左8+ 大mon就返唔到轉頭
我唔係咩人體工學既信徒 我淨係知大mon睇片開心d
同埋佢係行IOS就夠

其實8+老閪咁大部都塞到落褲袋 點解要揀細機

因為用iPad 睇片

拎出街咪好大部
我出街睇片用Plus仔都好開心 用細機真係睇到盲

有usb未?

其實啲相都係有後製 分別不大
正常人都唔會分到
影相有要求好心就正正經經買相機

打機開始唔順

Max真係太大
用緊X都已經覺得好大

撚狗

啱呀買pro其實夠用 只係驚佢比上不足 比下無餘

為左幫學生而坐監
d學費抵返晒
相反yy lam勁垃圾

仲有咁多戇鳩仔死都唔轉會嗰下先好笑

見到呢啲粗口 你同男人都冇分別

無touch id
唯有等多年

追完post 請教買12好定pro

轉會了

6s用家玩多一年揮手區

唔lag咩
我都等緊有返touch id先換機

12，連茫都一樣，只係多個鏡頭同ram

如果有ip4條邊就正

太倒水電

所以咪差千幾蚊
無budget限制又會長用不如上pro
利申會上pro

清iphone8啲殼，mon同Touch ID件......

年頭換左電

長用呀 未用過iPhone 所以問下多個鏡分別係咪好大

(3) 可直接拍攝Dolby Vision (杜比視界)

12 mini傳聞厚過12

一定啦

The Telephoto lens is only available on the iPhone 11 Pro and Pro Max devices. With the Telephoto, you are able to do a 2x optical zoom for a closer look at your subject.

While you are actually able to zoom in further than 2x, it will switch to digital zoom (instead of optical) after the 2x, which means degradation in photo quality. If you must zoom in, try to avoid going past 2x zoom.

12 pro好似升級做4倍
12 pro max好似升做5倍
詳情要等發佈會

咩野回覆黎

thx 巴打

咁姐係今年iphone會減價咩
依加11pro max係$9500
12 pro max傳係1099美金
姐係8800到
Apple真係會咁咩我真係有d唔信

有匯率有關稅 你預大概美金乘8.65啦

關稅就無住，乘八先

唔係咁 pro不嬲都係999美金起跳 但係香港個售價係8599 咁已經貴左600蚊 所以pro max起跳應該都係9500 唔會變 但係由於今年係128GB起跳 所以對用開64GB嘅人黎講的確係平左

199 就正路好多......

係咪要去美國買可以平$600

理論上係

根本部mini就係正常人理想操控size
仲叫mini

依家啲電話嚟講係Mini

Pro比起上代機都係升級
你可以照買Pro㗎

pro max今年想轉pro 6.1 size好似剛剛好放褲袋又舒服
promax 成日頂撚住 但舊電真心夠玩

256gb又過萬

yes所以應該買pro就算

不過pro max粒電最大

true 希望pro粒a14夠efficient 續航力夠啦

不過少拍4k片既話
128gb應該夠用

好似啲咖啡size咁

仲諗緊PRO同PRO MAX 邊部好
想粒電大d 但pro max 又好似太大部

用緊pro max

唔介意雙手用

同埋放到落褲袋都可以買pro max既

股價又要跌

連登仔個個都話要用細機架啦
周街就成堆大MON大機

唔整大D點賣貴D
智能電話個生命週期到左成熟期
鬥大鬥得幾耐

一直用開三叔 今次的起心肝想轉部iphone用
唔知揀11定12好 聽聞12又無叉電插頭
唔識揀

12
長用實係買最新

係咪仲係intel modem?

屋企點都有1-2個電話插頭掛

都買電話既價錢……唔淨在買個插頭下嘛

你等下啦咁

12有5G

唔係

正常都係 有新用新

touch ID 呢？

係今晚定聽晚?

8.1mm

條留海窄左但拉長左

後朝

今晚定聰晚發佈會？

為左個插頭而買舊一代會否太on9

唔會，連登大把考古學家

如果無5G同90hz 三星OLED，就算半價都唔換了，始終11 pro電大可以捱到兩日唔差電都得

幾時劇透下到底幾時先有新ipad air賣

你太唔了解Tim Cook亦太唔了解Apple

對家三叔中階機都已經有120hz
蘋果唔會等到明年今日先比你掛……
雖然八達通功能都係咁

samsung pay 增值八達通仲收唔收手續費

考慮緊se 2

其實冇關係
Apple係唔俾你嘅話
出面個世界係點佢都唔會俾

響蘋果聞到陣似nokia 開始收皮果陣時既味道……

都幾肯定如果新一代唔跟插頭
之後會繼續賣嘅減價舊代（唔係貨尾）會冇埋插頭

Apple唔會因為唔俾某樣硬件你而收皮
只會係因為成個market被另一樣嘢取代咗先會收
就好似當年feature phone變smartphone咁

後日朝早

點解蘋果唔想賺我啲錢

可以買定 case

如果china joe 選贏總統，香港icloud會唔會送去雲上貴州，共享中國人榮耀

有對手之後已經無收

Pro算

年年都吹會有藍色，吹左好多年

收工去望下

淨係想要iPad mini pro 🥺

XR 同11 都好撚重

唔係對手問題, 而係 Apple 堅持用戶體驗, 主動要求所有 Transit Card 增值係唔可以收手續費, 否則唔比入 Apple Pay

八達通冇得揀, 一定要跪, 咁免得 Apple 就要同時免埋 SHAMESUNG

正確啲講係 Apple 帶挈 SHAMESUNG users 唔使比手續費, 錢係用家比, SHAMESUNG 理 9 得你死啦

得美國支援mmWave

終於有MagSafe

希望係流料

睇側邊開機掣拉長左
似係加左touch id

256gb 用淨218gb.... 早知買64gb

利申都幾千張相同100條片

冇開窿, 又唔係玻璃 / 膠片, 點 Touch ID?!!

仲有gps

東亞病夫

而家shamesung 114已經送緊中啦

se 2 囉

因為touch id而用ip7用到依加
諗住covid佢會出番touch id 唔會咁on9全世界都重要帶口罩既時候重出face id 點知。。。。。
阿 屌你老味 我想要touch id

SE

Apple 申請左專利
遲啲應該都係 under display fingerprint
不過唔明佢個專利同 android 有乜唔同

用緊11pro想換mini會唔會好反智
好中意細機同午餐肉樣

以為apple delay 就係搞呢樣野
點知同幾個月前啲流出冇分別

屌佢老母如果12mini用支那BOE mon就要買12pro max

無touch id 部電話又要用多年

冇touch id比錢好on鳩

an機係光學，好係破解
好似得samsung先係用超聲波
不論係邊種，都要係特定位置解鎖

apple呢款係特定範圍，甚至係mon任何一個位置

會唔會發佈新ARM MACBOOK?
想換

老老實實promax其實有幾大？

當你需要長期拎住部電話 而你隻手唔夠佢大
你就唔會咁樣講㗎啦

手提電話就為咗輕便方便人哋拎出街使用
如果部電話都咁重嘅話咁不如我拎返大哥大

高通新嗰隻都係特定範圍，點解Apple唔買

我用緊pro max 都唔覺重喎
Btw買pro咪輕啲囉

會唔會考慮iPhone SE, iPhone 12 mini都一定重, 當年iPhone 4得3.5吋都好重手, 依家6.1吋一定更大鍋

會！
就係睇埋14號 無乜特別嘅話就買返Se2或者買返iPhone 8

iPhone 8 仲未落架

得
繼續
8+繼續奮戰

但係pro相機有閹割

比起上代都算升級啦

想問通常每年邊個月先會 永久調低 Apple 品牌產品的價格

唔撚得？我i7 32gb 17年12月16日買 用到今日都仲有位 夠哂用有突

都係嘅

li個係功能性改動ja wor，直邊先叫大改la

64GB 裝多幾隻 game 已經玩完

8plus 一樣大，度過

呢個係物質上限制

正如手機都放唔到full frame 既cmos

咪傻，要打機買switch買ps5，手提電話打機又熱又快無電，粒電又快死

我唔打機

買pro 會唔會中伏

我鍾意乜都一部電話攪掂

On9? 同女朋友&friend d 相都食撚哂storage la

點睇今年kris Lau tip 中

8+用左兩年 一年前換左電 而家電池仲有89％ 一日無touch id 一日都唔換機

An 狗死開

Lm

邊個同你講電會細咗

咩啊, 又話鏡頭用新layout

冇心情

即係舊電大咗？真係好期待

我三年
用到都用

呢個cls

冇錢買NAS?

屌你又啱喎
唔夠電帶埋個發電機出街都唔錯

咩叫NAS

天才
搵發電機同cloud比

自己search啦

你呢啲it 毒撚術語唔係用嚟畀我哋有女朋友嘅人識架我search 咗都唔明

所以咪話你啱囉

咁簡單都唔明？
你可以話佢弱智要放nas但你咁都睇唔明咩叫nas你智商似有問題

股價升

升撚 年年出新機都係跌既

舊年咪年囉

M額
faceid
不了